第一次揸架110出聚就俾人笑

明明我係新手都笑鳩人
揸110有咩問題喎？

110先識車 佢地識春咩

笑你咩

棍波嘅AE110, ek3, b14, bj正

揸埋啲垃圾鐵皮 得個咩呀活送餐員先會吹奏嘅垃圾

我個架自動波

揸唔掂棍波咪揸自動波 利申有1 2牌非a

其實係笑你個人
唔關架車事
你諗多左

渣架 下次揸架defender 110

啲人唔知我係阿活

Land Rover 不了

以為地盤佬無啦啦入左來

抵啦

其實我地係笑樓主個樣多過部110

豬崎陳1

做咩

我架車好乾淨 點睇都唔會似係地盤車

啱啱洗完嘅地盤車

又唔係啲地盤色 點會似

辣殺